### Вопрос 1: Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM).
Это програмнный интерфейс для Html и не только для него, то есть ДОМ является опеределенным системой узлов или веток которые могут быть доступны для изминений структуры документа или его стилей.